究竟高登/連登造就咗幾多對情侶

正評：一對或以上
負評：無我份呀屌你老母

好想聽分享 你地係點識到 可以比巴絲參考下

投你老母閪

想呃負評就講啦

投乜撚 你on9?

拆散咗幾多對

連登有絲打

基佬唔係情侶？

高登造就左我ex偷食

跟本上都分唔到邊個喺女人同男人